# README #

Ce repository contient la configuration utilisée par les différents projets servant d'exemple aux présentations TechTalk de la mise en oeuvre de 
l'architecture microservice à l'aide des projets Spring Boot et Spring Cloud.